我懷疑我尋晚成晚俾人用直升機監視

Refer 呢個 post

sor,,, 我諗係國安派人去搵我實際位置，我同你地講你地咪駛旨意搵到我
我行得正企得正，搵到我都無用。我呢幾日發明左既野已經全部銷毀，植入左係我腦入邊

你地今朝仲係大埔公路設路障到底想點

可唔可以發明埋俾我

唔識用既人亂用會做成時間悖論

大佬呀 唔好咁痴線

真一定係有人監視你

你望下你後面

夠鐘食藥